想和理非接力，同我黎投票

和理非會睇呢啲、信呢啲。所以大家要投票，唔好輸比5毛打手。

請繼續廣傳

唔好意思借個位，有page受連登巴絲啟發開左個event，大家入去㩒個Going，傳開去比身邊和理非同唔敢三罷嘅人吖

響應8月5日全港三罷，除左罷工罷市罷課之外，大家當日一齊罷消費！令當日無參與響應三罷行動嘅商舖知道，香港人真係要發動三罷時唔係講玩，係認真，等到再有下一波三罷行動時，更加多店舖加入響應。